求救,1GB上網得返10MB

話說前幾日我上網成日斷線,之後我就試下拔走Lan線重插,結果原本有1gb既網速得返10mb。求巴打們打救

推

邊度顯示10mb? speedtest 定 windows?

兩樣都顯示10mb

有無第二條線/wifi 試下

應該是線/lan頭 問題

上網用緊邊間？

PCCW

要搵搵先

試左另一條線，真係lan線問題 我條線係由廳經牆拉入房，所以應該要搵返pccw搞，唔該巴打先